偲嫣原來係黃架，我地怪錯佢了

有圖有真相
第二類

仲唔係黃？

算唔算係以死明志

偲嫣係死黃屍

俾你發現左

條屍好黃？

真。黃屍

呢啲死黃屍攪亂香港

媽的原來是死黃屍